「光復香港 時代革命」無人帶頭叫人去邊 就等收皮

跟緊人流行

絕大部份人完全唔知去緊邊
中途完全無人講去邊到去邊到
希望有7.1女義士帶頭叫人去目的地嘅情況出現

有無現場前線 軍司

光復香港
時代革命

光復香港
公民抗命 => 民族抗命 => 時代革命

1821 好多人行到中環唔知有乜鳩做就散咗落地鐵走

金鐘道樂禮道有人係咁叫人入夏慤 我都唔知入黎做乜

我已經行過咗去咗中環
你可以問佢做乜鳩

見人佔，見人叫去中環
即刻遊行到中離，去左中環
係到唔知做乜
到底邊到前線邊到要人

1825 中環街頭
大家席地而坐

天滅中共
港共下台

推

佔領中環，正式啟動

1827 中環
疑似有兄分商討緊戰略
大家唔知有咩做都留係中環/金鐘先

最緊要有人
唔好散

以經有人叫 好有氣勢

感動

聚到人再做決定

終點西環

好on9 問佢點解 佢話因為佔左夏慤所以要人 我心諗佔左就要守架咩 有用先得架